遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

上回提要

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

九龍灣及荔廠出入口資料

最新資料整合

巴打報料九廠有機會有大量狗隻過夜
戰略性考慮 若果九廠行動真係過於危險 會改變計劃圍堵 各大站頭！開始時間相較圍堵車廠遲 大概係0600

因為運動初次實行關係 希望優先圍堵九廠旗下嘅大站 但絕對唔介意 亦希望遍地開花

九廠旗下大站
彩虹
中秀茂坪
觀塘碼頭

經過一番研究 以下係大家可以根據自身位置而考慮圍堵嘅地點
記住參考紅隧做法 be water my friend 目的唔係要全日冇車行駛 只要拖到八點 路面大塞車 無法疏導人流 已經贏咗 俾各位欲罷不能嘅打工仔 一齊罷！

九龍：
彩虹
中秀
觀塘碼頭
美孚總站

新界：
青衣 長安

荃灣西站
荃灣如心廣場

新東：
上水總站
大埔中心
沙田市中心總站
大圍站公共運輸交匯處
馬鞍山市中心總站

新西：
天水圍市中心公共運輸交匯處
元朗 (西) 總站
屯門市中心
屯門南廠

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

最後，
唔好阻車長拍卡開工
佢哋拍咗卡有錢收 唔洗做 唔會有太大衝突
目標唔係九巴或者車長而係癱瘓

八月五日 全民三罷 差你一個 香港加油

推

Push

Tg Group

我依家號召冇上街嘅各位，準備投入網絡戰場！

幫個手睇睇同推
Thanks

九龍灣輔警對出果個路口 一塞就龍翔道/偉業街/機隧一齊bye9

城巴

聽講裡面好多風煤 整爆會全區攬炒
大家唔好亂咁嚟 呢樣野真係極危險

push

塞還塞 記得讓路比消防救護我地係良好市民
見到警車水炮車就大家識做啦

小心呀真係

當然！

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

推爆佢呀！

梁國雄議員聽日會過黎監督班狗呀

推 聽日會到

抬棺材

如果搬走／噴黑晒D巴士站牌可能好多人會搵唔到個站係邊，千奇唔好做呀

無乜用架依招

推呀！！

推推推

推推手土

推爆佢老母

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

幫推呀

行動post推上頂！

推上去！

Do you hear the people sing

推唔好漏咗九巴

其實有少少巴士司機不合作已經搞玩

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

熱門！

屋企樓下就天水圍巴士總站
有冇天水圍巴絲一齊晨運

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

推呀屌你！！

支持

支持警察罷工

推呀！

中秀得架1A 雖然好多東九人都靠佢出行
觀塘碼頭 藍田站 裕民坊
搞呢幾個都夠做

好驚九巴唔夠人
鐵果d人夠多而且相對易

兄弟爬山 各有各做

九龍灣車廠對面間酒店

今晚啲巴士會唔會泊曬係街

可唔可以封埋新巴城巴

北區都可以考慮華明同聯和墟
不過深藍居多

我平時答開 點會唔知嫁
你話拎張紙手寫改路不停此站就話姐

天水圍市中心公共運輸交匯處

其實基本上, 天水圍只要塞住呢個位. 咁基本上, 9成既天水圍巴士都可以唔使郁.

推 有咩今晚買定聽日不消費！！

推推推推推推

成日話人唔識入迴旋處....

好L憎公路單車，成日阻Q住!

推爆佢

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

吐露港一塞全新界就收皮皮

地方司機大哥需要幫助

九巴車長係度

快d黎堵塞我 我要福利

好！！

圍沙田廠啦

8月5日幫人罷工

請問聽日係咪只係朝早圍九巴同埋塞地鐵同埋隧道？
我今晚通宵 聽日朝早7點有無車搭

地鐵塞左無搭開d人咪唔知囉

上!

D巴士今晚開走曬去各地區既巴士總站 咁點算呀

所以咪圍大站

應該都冇 遍地開花

我行十五分鐘到 我陪你

MTR不合作
中環來回太子 。一程來回15分鐘
中環來回鰂魚涌。 一程來回16分鐘
九龍塘站來回油麻地。一程來回9分鐘

留名返歸先睇

PUSH

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

上水有個車廠 係馬會後面

有無建議

地方司機需要幫助

有冇天水圍巴絲聽朝晨運

天水圍巴絲聽朝見

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

嘩

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

中秀極多藍絲 小心

joinnnnnn

pish

手土

推呀

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

唔好塞廠
等佢地出曬車
再利用佢地幫我地塞路
巴士係馬路卡住係好難搞既一件事
利申講緊以前玩simutrans

pm 九龍灣

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

真係唔好呀

推呀 聽日既主要活動！

PISH

推！

九龍灣谷

光復香港

時代革命

屋企住九龍灣見到下面九巴瘋狂出車

葵芳巴士總站呢

推!!!!!

只要屯門一死，元天都一定跟住死

齊罷工

準備夢鄕

絲

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

提提大家九巴係71個晚有加車載走手足
所以 九巴性質唔同mtr
純粹要佢癱瘓 但唔好針對佢地 please

推 醒啦喂

醒曬啦！